喂，咁撚熱，衲dee幾時用碌鳩射個太陽落黎啊？

佢無撚用

空氣炮咁大火力

年經

廢撚到 第十二日都仲未做野

條傻撚俾天收左啦